\newpage
\LARGE{Forord}
\vspace{1cm}
\normalsize

\begin{flushleft}
Denne songboka, Dei Taktlause sin første offisielle, blei først skriven til 35-årsjubileet i 2025.
Innhaldet er på mange måtar ei vidareutvikling av Dei Taktlause sitt uoffisielle songhefte som har kome i mange versjonar opp gjennom åra, men vi har lagt vekt på auka produksjonskvalitet i både trykkinga og formateringa.

Vi ynskjer å rette ein spesiell takk til Ragni for dei nye illustrasjonane, til Torstein for føringa av boka i LaTeX og til alle dei som har vedlikehald og oppdatert det digitale songarkivet på nettsida.
Takk også til alle dei flotte Taktlause som held studentsongtradisjonen ved like, boka er til for dykk.
\end{flushleft}
